FIFA 21一問

最近發覺FIFA21無左好多球隊既第二作客波衫（阿仙奴，曼聯，狼隊等等）EA會唔會fix翻，打career mode少左一件波衫都幾唔舒服

版權呢家野，真係好煩
講到尾，都係有錢佬錢揾錢既手段

所以我唔玩住囉
等佢遲啲更新希望有

有冇人一入career mode啲胸口sponsor就冇哂 eg列斯+西咸

中文版會冇博彩公司sponsor
玩英文啦

唔該巴打即刻有返feel

我中文版都有